保持憤怒，港共就贏

政府已經放左風，搵大量藍絲簽名，支持23條立法

政府策略非常明顯，也非常明確告訴大家

1）引晒你班勇武出黎示威
2）拉晒班勇武
3）確定香港冇晒勇武後，要再確保無人敢包圍或佔領立法會。
4）國歌法二讀及三讀
5）成功後，再推俗稱基本法二十三條的國家安全法
6）成功後，再修訂逃犯條例

大量 ?

幾百人就嚇到你仲抗咩爭

政府明確告訴大家，重推23條事在必行